有個白痴死都要上深圳

公司有個白痴今日死都要上深圳
全公司d人已經勸鳩左佢都唔撚聽

究竟遲d有咩方法可以强制隔鳩離佢

鶳

上面死城一樣，冇事嘅，不過隨時落唔返黎啫

真係好閪自私
仲要同人講上去係玩

偷放文宣落佢袋, 一過左深圳河就番唔到黎香港

我都係呀.. 屌你老母 仆街啦!!今次

令人討厭

報佢名上去
話疑似個案

當全港人都知佢係邊個 佢會自動被隔離

好似完全唔知我地係驚撚左佢咁
仲係度沒事兒
邊有後生仔咁撚戇鳩

我同事都係，屌柒佢

深圳冇人check